班沾屎狗去晒邊呀？早兩個禮拜唔係好撚串嘅咩

Final打到咁仲好意思話超越MJ ,過多幾年勇士贏多幾個冠軍James 連top ten 都無啊

8年入final 又點
宜家8隻rings 咩
咁都打到飛機

淨係比負評冇用喎，出嚟講兩句啦，定係俾James激到中風打唔到字

佢地駁唔到就識負皮
之後縮番入老母個閪到

如果係M J帶隊，起碼偷到兩場

屌 輸隊友唔計啦

Curry都3冠喇

我都唔明，打飛機還打飛機，打到超越MJ 真係搞笑

一贏左隊冇2個主力既塞，拎左個東冠就出黎話超越左mj未，比我就贏左總冠軍先吹奏，可惜又一個亞軍

六連亞軍都夠入top 10 la

一早講左去到finals 又碌柒咁

圍爐POST 係咪消失左?

259會超越lbj？咪玩啦
2冠2fmvp
得一個mvp
點同占士比啊

賤熊三十 去左邊?
由舊登柒到黎呢到

應該9次，騎士5次，熱火4次，3冠6亞

直接加入強隊既冠軍都計
咁占士下年入埋勇
拎多幾個冠軍都超越mj啦
球迷既眼睛係雪亮既
kd10冠都冇top10

東岸冠軍唔係冠軍牙屌你

知唔知成個系列賽邊個得分最高？

又破紀錄

我淨係知佢又拎唔到戒指

占狗: 占士finals出局好過MJ首輪出局, 所以占士>MJ

咪係比人黑走左個fmvp

Jordan 6次入final6次都係冠軍
James 9次入final就6次都係亞軍
加3個冠軍

Jordan有無9個東區冠軍先

個圍爐區呢

淨計亞軍Jordan一個都冇啦

連續8年東區冠軍仲要無隊友
Jordan最多得3次

有無六亞圖

咁多亞軍仲唔係史上第一人

所以尖屎>Jordan

統治力勁到攞亞軍

應該真係史上第一人6亞

吾皇命苦 一開頭捱義氣打兄弟籃球carry垃圾wade bosh 之後想返家鄉打又要carry垃圾love同Irving 咁耐以黎吾皇都係要孤身一人

又要賴無隊友

wade bosh love KI Ray Allen真係好撚慘

屌你又然

沾狗講兩句啦
唔係我哋邊有得笑啊

好慘
班人又唔珍惜

Lbj咪又係259一枚

當年死去熱火托呀？

Wade 11年最後一年prime
Bosh有心臟病
Love無防守
KI自己一個帶隊排包尾
Ray 40碎唔算星
占士真係無隊友

支持沾狗去勇士

真係好慘呀
要珍惜吾皇

算啦 剩係識偷偷負皮 已經成為過街老鼠

反占駁唔到
吾皇是無辜的

而家諗起吾皇真係醒
知bosh有病即走

Wade 退化 bosh 有病頭也不回即走

兄弟籃球

擺明知果邊開始無料到. 先9UP 愛回家扮哂野走人

兄弟籃球

唔計 唔計唔計 乜7都唔好計啦

計？
我未過top10球員會加入淘汰自己既球隊
仲要串柒前隊友
咁仲想有top10？

淨幫你六亞占計啦得未

六亞都高過kd

咁放長雙眼睇kd有冇top10

冠又少fmvp又少mvp又少
咁都想超越占屎

年年屈係垃圾東岸

9個東區冠軍
8連東區冠軍
高比同JORDAN都做唔到

占士8連亞前無古人後無來者

六亞皇占士

唔撚見晒班狗

得啦屌 叫nba取消finals同埋西區,
以後只係計東區得啦
東冠=總冠
我皇威武8連冠, 前無古人後無來者

又拎kd幫吾皇洗底

掛住笑9 curry

如果係M J帶隊，打塞就輸撚左啦傻鳩

拎到6亞都係成就
唔係就唔會比你地笑鳩佢啦

隻手傷左唔計
Jr on9 唔計
對面組團唔計

James 贏唔到冠果年當無nba

而加都沒top ten

岩 所以lbj都一定沒

Kd贏=抱團
Kd輸=抱團都輸
James贏=單天保至尊
James輸=隊友廢

聽到悶

出黎啦狗仔們